Семья – это не те, кто тебя балует и следует всякому твоему капризу. Это те, кто сражается за тебя и за кого сражаешься ты ❣ ДЕВЧОНКИ, ЭТО ШОК!😱 
Хочу оставить отзыв о тренажёре "EMS-Trainer" 

Купила не так давно данный тренажер и я его использую во время готовки, уборки, либо во время отдыха. Он не мешает и в то же время приводит моё тело в порядок, тем более скоро лето. 

И если вы собираетесь привести своё тело в порядок, то сейчас его можно заказать с 55% скидкой! 

Покупала со скидкой здесь😊👉🏻 https://vk.cc/9duyKg 😃 Только не люби никого кроме меня, пожалуйста, иначе я умру. Затискали котейку 😍 Может причина в этом? 👇🏻 В любимом человеке нравятся даже недостатки, а в нелюбимом раздражают даже достоинства 💔 Карма в действии 😃 😊Огромное спасибо Максиму за ооочень крутые портмоне и брелоки! 🚘
Шикарный получился подарок🎁 
Папа доволен))🤗ну а я вдвойне!!! 
🔥Отличное качество,
быстрая доставка 📬
Всё на высшем уровне👌🏻 
Рекомендую😉 Семья – это бесценный дар. Его нужно беречь, а не разрушать 💘 😎 Для того, чтобы узнать о человеке правду, надо максимально к нему приблизиться, а это практически невозможно... А вы знаете, что такое бесконтактная оплата? 
- можно снимать деньги без карты с помощью авторизации через смартфон или часы;
- не будете переживать, что забудете карту в банкомате – она вообще не понадобится;
- сократите время обслуживания;
- данные надежно защищены современными технологиями. Роскошная! 
Кому она нравится? Часто фоткаетесь вместе? 😇 Красивые глаза только у того, кто смотрит на тебя с нежностью 💛 Стильные образы для первого свидания 😻 Не нужно растрачивать себя на кого попало. Лучше копите в себе любовь, заботу и нежность, чтобы в нужный момент подарить это нужному человеку ❣ Что делать, если банкомат съел карту? 

Закон подлости обычно срабатывает тогда, когда он меньше всего ждешь: вы куда-то торопитесь, забегаете в банк снять деньги, но что-то идет не так и банкомат отказывается возвращать вашу карту. 
 
Что делать? 
Во-первых, не паникуйте.
 
Если ситуация возникла в банке в рабочее время, то позовите сотрудника банка, и он вернет вам карту. В таком случае понадобится паспорт, чтобы проверить личность владельца карты.
 
Если вы за пределами офиса банка, то позвоните в call-центр, сообщите о происшествии и заблокируйте карту, чтобы быть спокойным за сохранность денег — перевыпуск карты может занять до 2 недель.
 
Подобной ситуации можно избежать с помощью технологии NFC на вашей бесконтактной карте или телефоне с привязанной к нему картой. Многие банкоматы Сбербанка и других популярных банков уже оборудованы этой технологией – вы можете снять средства, не выпуская карту из рук или же приложив к считывающему устройству ваш смартфон (или часы). На сегодняшний день NFC поддерживают любые карты платёжных систем Visa и Masterсard. Вот уж точно 😀 Задумайся! Поклонников миллион, а в аптеку сходить некому... Ну вот нельзя же просто взять и оставить карту в банкомате! А всё потому, что с бесконтактной оплатой по технологии NFC карту даже не придется вставлять в банкомат. Покажем наглядно о преимуществах этой технологии в картинках: Мечта! 😍 Этой весной все найдут свою любовь ❤ Проще расстаться с человеком, чем с иллюзиями на его счёт. Так нежно Худший способ скучать по человеку — это быть с ним и понимать, что он никогда не будет твоим... 💔 Как не тратить время на очереди

Не стоит проводить время в очередях, когда почти любую услугу можно получить онлайн. Топ-5 жизненно важных онлайн-возможностей.

Билеты. Театр, кино, концерт, билеты на самолёт-поезд-паром — за пару кликов можно купить билеты где угодно и куда угодно. А как бонус - кэшбек, акции и скидки при покупке в Сети.

Госуслуги. Чтобы подать документы на визу или заявку на заключение брака, оплатить ЖКХ и налоги, записаться к доктору или выбрать кружок для ребенка не выходя из дома. Заполнить форму онлайн всегда гораздо быстрее.

Деньги. В наше время чтобы снять наличку в банкомате не нужно носить с собой карту — достаточно сохранить её в смартфоне и приложить устройство к считывателю NFC. Никаких забытых банкоматом карт: сняли средства, завершили сеанс, и банкомат готов принимать нового клиента.

Образование. Онлайн можно пройти как краткосрочные курсы, так и полноценное обучение в ВУЗе — некоторые учебные заведения уже предоставляют такую возможность. 

Продукты. Не нужно тратить время и силы на поход по магазинам — просто соберите онлайн-корзину в вашем любимом супермаркете, и продукты доставят вам домой. За покупку онлайн вы опять же получите кэшбек, а сэкономленное время лучше потратьте на прогулку или отдых. 😃😃😃 Мечтаете о стройном теле, но не знаете с чего начать? Примите участие в [club138630869|марафоне Елены Кален: Красивые привычки. Красивое тело!]
Через месяц вы получите желаемое! 100 000 женщин уже добились результата! 
[club138630869|Присоединяйся и ты!] Случается иногда, что жизнь разводит двоих людей только для того, чтобы показать обоим, как они важны друг для друга ❣ А вы знаете, что такое бесконтактная оплата? 
- можно снимать деньги без карты с помощью авторизации через смартфон или часы;
- не будете волноваться, что забудете карту в банкомате – она вообще не понадобится;
- уменьшите время обслуживания;
- данные надежно защищены современными технологиями. Вот это любооовь 😍 Играем! 💥
При каких самых необычных обстоятельствах вы познакомились?
Пишите ваши версии 👇🏻👇🏻👇🏻 Такой вот парадокс: мы совершаем подвиги для тех, кому до нас нет никакого дела, а любят нас те, кому мы нужны и без всяких подвигов... 💘 Кто любит скорость? 😘 Знаешь, что пугает больше всего, кроме страха остаться одному? Провести всю жизнь не с тем человеком 💔 Технологии бесконтактных оплат – как это работает и безопасно ли? 

Оплата бесконтактной банковской картой происходит уже почти везде. Не удивительно — это очень удобно. Но насколько это безопасно?

По сути это чип с антенной, который передаёт информацию о платеже по радиоканалу. В отличие от обычных магнитных и чиповых карт «пластик» с бесконтактной технологией оплаты не хранит сведения о CVV коде — для каждой операции создается одноразовый CVV.

Бесконтактные транзакции защищены стандартом EMV, который разработан специально для того, чтобы повысить уровень безопасности финансовых операций.

Технология NFC всё больше и чаще применяется в нашей жизни… Уже сейчас она встречается часто в повседневных делах: оплата проезда в метрополитене, бесконтактное обслуживание в банкоматах Сбербанка или других крупных банков, оплата покупок в магазине и многое другое. 

А вы пользуетесь ApplePay, GooglePay и другими способами бесконтактной оплаты? 😁 Кому-то не хватает одной женщины, и он переключается на пятую, десятую. А другому не хватает жизни, чтобы любить одну-единственную. ❤❤❤ Ну вот нельзя же просто взять и оставить карту в банкомате! А всё потому, что с бесконтактной оплатой по технологии NFC карту даже не придется вставлять в банкомат. Продемонстрируем слайды о преимуществах этой технологии в картинках: Когда твой парень сильно накосячил 😄 Время прочтения 2 минуты 👇🏻 Пластиковые люди дарят друг другу пластиковые эмоции, только вот почему-то после всех этих пластиковых историй льются натуральные слезы… Каааайф 😍 У каждого в жизни есть кто-то, кто никогда тебя не отпустит, и кто-то, кого никогда не отпустишь ты 💕 Как не тратить время на очереди

Не стоит вечно стоять в очередях, когда почти любую услугу можно получить онлайн. Топ-5 жизненно важных онлайн-советов.

Билеты. Театр, кино, концерт, билеты на самолёт-поезд-паром — за пару кликов вы можете купить билеты где угодно и куда угодно. А как бонус - кэшбек, акции и скидки при покупке онлайн.

Госуслуги. Чтобы подать документы на визу или заявку на заключение брака, оплатить ЖКХ и налоги, записаться к доктору или выбрать кружок для ребенка не выходя из дома. Заполнить форму онлайн всегда гораздо быстрее.

Деньги. Сейчас, чтобы снять деньги в банкомате не нужно носить с собой карту — достаточно сохранить её в телефоне и приложить устройство к считывателю NFC. Никаких забытых банкоматом карт: сняли деньги, завершили сеанс, и банкомат готов принимать нового клиента.

Образование. Онлайн можно пройти как краткосрочные курсы, так и полноценное обучение в ВУЗе — некоторые учебные заведения уже предоставляют такую возможность. 

Продукты. Не нужно тратить время и силы на поход по магазинам — просто соберите онлайн-корзину в вашем любимом супермаркете, и продукты доставят вам на указанный адрес. За покупку онлайн вы опять же получите кэшбек, а сэкономленное время лучше потратьте на прогулку или обучение. 😁😁 Если ты не рассказываешь окружающим о своих проблемах, значит, не любишь вникать и в их проблемы.💫 А вы знаете, что такое бесконтактная оплата? 
- можно снимать деньги без карты с помощью авторизации через смартфон или часы;
- не будете нервничать, что забудете карту в банкомате – она вообще не понадобится;
- сократите время обслуживания;
- данные надежно защищены современными технологиями. Клааааасс 😻 Давайте поиграем? 🤪
На какого актер похож предыдущий комментатор? 👇🏻👇🏻 Умная девушка целует, но не любит, слушает, но не верит и уходит до того, как ее оставили ❣ Красота 😇 Плохие парни лгут, чтобы залезть к тебе в постель, хорошие лгут что бы залезть к тебе в душу. А очень хорошие не лгут, но ты не веришь, потому что лгали остальные… Способ бесконтактной оплаты – как это работает и безопасно ли? 

Оплата бесконтактной банковской картой плотно вошла в нашу жизнь. Не удивительно — это очень удобно. Но насколько это безопасно?

По сути это чип с антенной, который передаёт информацию о платеже по радиоканалу. В отличие от обычных магнитных и чиповых карт «пластик» с бесконтактной технологией оплаты не хранит сведения о CVV коде — для каждой операции создается одноразовый CVV.

Бесконтактные операции защищены стандартом EMV, который реализован специально для того, чтобы повысить уровень безопасности финансовых транзакций.

Технология NFC всё больше набирает популярности… Уже сейчас она встречается часто в повседневных делах: оплата проезда в метро, бесконтактное обслуживание в банкоматах Сбербанка или других крупных банков, оплата вещей или услуг в магазине и многое другое. 

А вы пользуетесь ApplePay, GooglePay и другими способами бесконтактной оплаты? 😁 Даже самая верная и любящая устанет ждать, если постоянно будет чувствовать холод и равнодушие в свой адрес.. Ну вот нельзя же просто взять и оставить карту в банкомате! А всё потому, что с бесконтактной оплатой по технологии NFC карту даже не придется вставлять в банкомат. Покажем наглядно о преимуществах этой технологии в картинках: Так же собираетесь на свидания? Для каждого это чувство разное 😍 Как же неприятно потратить на человека так много времени лишь для того, чтобы узнать, что он так и остался для тебя лишь посторонним... Хотите, чтобы ваши близкие были на седьмом небе от счастья?

Подарите им портрет от Ника Арт!

Сейчас цены снижены, успейте заказать: vk.me/nika.arts Классная пара 😍 Единственный способ жить хорошо - сразу уходить оттуда, где плохо. Как не тратить время на очереди

Не стоит вечно стоять в очередях, когда почти любую услугу можно получить онлайн. Топ-5 жизненно важных онлайн-возможностей.

Билеты. Театр, кино, концерт, билеты на самолёт-поезд-паром — за пару кликов сейчас возможно уже купить билеты где угодно и куда угодно. А как бонус - кэшбек, акции и скидки при покупке через интернет.

Госуслуги. Чтобы подать документы на визу или заявку на заключение брака, оплатить ЖКХ и налоги, записаться к доктору или выбрать кружок для ребенка не выходя из дома. Заполнить форму онлайн всегда гораздо легче и удобнее.

Деньги. Сегодня, чтобы снять деньги в банкомате не нужно носить с собой карту — достаточно сохранить её в телефоне и приложить устройство к считывателю NFC. Никаких забытых банкоматом карт: сняли деньги, завершили сеанс, и банкомат готов принимать нового клиента.

Образование. Онлайн можно пройти как краткосрочные курсы, так и полноценное обучение в ВУЗе — некоторые учебные заведения уже предоставляют такую возможность. 

Продукты. Не нужно тратить время и силы на поход по магазинам — просто соберите заказ онлайн в вашем любимом супермаркете, и продукты доставят вам домой. За покупку онлайн вы опять же получите кэшбек, а сэкономленное время лучше потратьте на прогулку или отдых. Вот да! Величайшее в жизни счастье – это уверенность в том, что нас любят, любят за то, что мы такие, какие мы есть, или несмотря на то, что мы такие, какие мы есть 💛 Вот так осуществляется технология бесконтактной оплаты или авторизации в банкомате. Необходимоиметь карту с меткой NFC. Всё происходит быстро и безопасно! Просто приложили карту, ввели PIN и всё! Даже не придётся вставлять карту в банкомат. Можно смотреть вечно 💜 Как же круто! Можно соблазнить мужчину, у которого есть жена, можно соблазнить мужчину, у которого есть любовница, но нельзя соблазнить мужчину, у которого есть любимая женщина.💕 Типичная весна 😁 Любимый человек – не тот, кого ты искал и нашел, а тот, в кого ты влюбляешься, совершенно неожиданно. 💕 Как избавиться от пластиковых карт?

Как насчёт инвентаризации карт? Если вы ежедневно носите в кошельке с десяток карт, то может быть, какие-то из них уже безнадежно устарели, а какие-то совсем и не нужно носить с собой. 

Карты любимых магазинов можно к примеру, перенести в смартфон, установив приложение магазина, либо записать себе номер карты. А многим магазинам так вообще достаточно просто назвать ваш номер телефона, чтобы сделать вам скидку или начислить бонусы. 

Наверняка у вас найдётся пара-тройка карт, полученных случайно и занимающих место в кошельке под лозунгом «Вдруг пригодится». Если не пригодилось ни разу — выбрасывайте без сожаления. Или можете вернуть в магазин :)

Среди банковских карт обычно есть одна, максимум две, которыми вы пользуетесь регулярно — но носить их с собой необязательно. Сохраните карты в специальное приложение на смартфоне. Тогда вы не только освободите место в кошельке и избавитесь от лишнего, но и сможете делать покупки и снимать средства с карты, просто приложив устройство к считывателю NFC. Практически все банкоматы крупных банков, Сбербанк и другие, уже оборудованы этой безопасной и удобной технологией. Да уж 😀 Красивая женщина всегда вызывает мысль, что у нее кто-то есть. В итоге она либо не достается никому, либо тому, кто ни на какую мысль не способен.💔 Нельзя просто так взять и оставить карту в банкомате! А всё потому, что с бесконтактной оплатой по технологии NFC карту даже не придется вставлять в банкомат. Расскажем о преимуществах этой технологии в картинках: А вам слабо? Часто созваниваетесь с любимыми? Не скрывайте своих чувств и желаний, другой жизни для них не будет 💭 Хочу так! 😍 Большая удача в жизни — найти такого человека, чтобы было приятно смотреть, интересно слушать, не тягостно молчать, искренне смеяться и с нетерпением ждать встреч ❤ Действительно очень полезно для тех, кто хочет выглядеть стройно в любое время года не покупая жиросжигатели и абонемент в зал!
Посмотри первой: https://vk.cc/9bWqwf Как не тратить время на очереди

Не стоит вечно стоять в очередях, когда почти любую услугу можно получить онлайн. Топ-5 жизненно важных онлайн-советов.

Билеты. Театр, кино, концерт, билеты на самолёт-поезд-паром — за пару кликов можно купить билеты где угодно и куда угодно. А как бонус - кэшбек, акции и скидки при покупке в Сети.

Госуслуги. Чтобы подать документы на визу или заявку на заключение брака, оплатить ЖКХ и налоги, записаться к доктору или выбрать кружок для ребенка не выходя из дома. Заполнить форму онлайн всегда гораздо проще.

Деньги. В наше время чтобы снять деньги в банкомате не нужно носить с собой карту — достаточно сохранить её в смартфоне и приложить устройство к считывателю NFC. Никаких забытых банкоматом карт: сняли наличку, завершили сеанс, и банкомат готов принимать нового клиента.

Образование. Онлайн можно пройти как краткосрочные курсы, так и полноценное обучение в ВУЗе — некоторые институты уже предоставляют такую возможность. 

Продукты. Не нужно тратить время и силы на поход по магазинам — просто соберите заказ на сайте магазина в вашем любимом супермаркете, и продукты доставят вам на указанный адрес. За покупку онлайн вы опять же получите кэшбек, а сэкономленное время лучше потратьте на прогулку или отдых. Без лишних слов 💜 Ругайтесь, миритесь, но вместе ложитесь! Хоть боком, хоть задом, но главное – рядом! Что такое и чем хороша бесконтактная оплата? 
- можно снимать деньги без карты с помощью авторизации через смартфон или часы;
- не будете волноваться, что забудете карту в банкомате – она вообще не понадобится;
- уменьшите время обслуживания;
- данные надежно защищены современными технологиями. Главное — оставаться всегда в тренде! 😁 💥Давайте поиграем? 

БЫЛО ИЛИ НЕТ?! 
Вы делаете предположения о событии, которое могло случиться с следующим человеком. Он должен ответить было или нет. И предполагает события следующего: 
 👇🏻👇🏻👇🏻
Проспать пару.
Было. Гулять по льду реки.
Было. Прочитать «Анну Каренину»… и. т. Живи долго, смейся много, люби часто ❤ ОНЛАЙН КУРС "КОНДИТЕРСКОЕ ИСКУССТВО ДЛЯ НАЧИНАЮЩИХ"🎂 

Научим Вас создавать потрясающие десерты с нуля до профи, не выходя из дома, даже если Вы никогда не готовили раньше! 😉 

✏ Чтобы узнать программу, условия и прочие подробности, просто жмите сюда -> vk.com/app5898182_-168027998#u=289525&s=108582 Чувственно 💕 Пока ты оттягиваешь встречу, желая по вечерам сладких снов, найдется тот, кто предложит ей встретиться. И как бы ты ей не нравился, она выберет реальность... Как избавиться от пластиковых карт?

Как насчёт перебора карт? Если вы каждый день носите в кошельке с десяток карт, то может быть, какие-то из них уже безнадежно устарели, а какие-то совсем и не нужно носить с собой. 

Карты любимых магазинов можно либо перенести в смартфон, установив приложение магазина, либо записать себе номер карты. А многим магазинам так вообще достаточно просто назвать ваш номер телефона, чтобы сделать вам скидку или начислить бонусы. 

Наверняка у вас найдётся какое-то количество карт, полученных случайно и занимающих место в кошельке под лозунгом «Вдруг понадобится». Если не пригодилось ни разу — выбрасывайте без сожаления. Или можете вернуть в магазин :)

Среди банковских карт обычно есть одна, максимум две, которыми вы пользуетесь регулярно — но носить их с собой необязательно. Сохраните карты в специальное приложение на смартфоне. Тогда вы не только освободите место в кошельке и избавитесь от лишнего, но и сможете совершать покупки и снимать средства с карты, просто приложив устройство к считывателю NFC. Практически все банкоматы крупных банков, Сбербанк и другие, уже оборудованы этой безопасной и удобной технологией. Кому знакомо? И однажды в твоей жизни появится новое имя, которое превратит предыдущее в пыль. 💕 Вот так осуществляется технология бесконтактной оплаты или авторизации в банкомате. Необходимоиметь карту с меткой NFC. Всё происходит быстро и безопасно! Просто приложили карту, ввели {{ПИН-код|PIN|} и всё! Даже не придётся вставлять карту в банкомат. Котик не отмахнется 😁 Кто мечтает о таком же чуде? 😁😍 